282苦主點睇

0.4 入佐 點等到升

仲入呢隻？

以為上個禮拜可以炒一炒
點知

諗住坐順風車？

等到蘋果再比人拉

升到0.5唔放？

理性咁諗 邊個唔想？

過佐先入

講到口都臭

炒完仲入？

What’s app group討論就俾人拉，你估響連登討論就唔會俾人拉呀？

抵撚死